大家覺得場運動會到幾時？

香港人加油 天佑香港